請問有無人知女聲叫乜名？

aimer

我見網上有人話呢個唔係aimer ，所以想問清楚

Aimee

Jesse Angeles
3 天前
To those who are asking. The girl is 天邑 (てんゆう, Tenyū)

明明條片cm就有

大阪堺市出身。台湾と日本のハーフシンガーソングライター。

日台友好

好大